[so9 lan 啦］曼聯FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安共產黨死全家吹水區[1063]

血洗巴黎聖日耳門

Slow

阿積士就嚟10:0

Sor

同鏝鬥廢

so 9 呢D正撚吊

Lassina traore

究竟係乜嘢事唔出杜安
仲要出廢shaw
想俾人爆死？

負皮標題

9:0

準備柒輸

今季排唔排到頭10？
有上半版都收貨

今晚有1分當贏

Blind 有入波

冇祝朗隊生日快樂

後備得一個T仔 short 撚左？

輸3球內我都收貨

冇冠炒啦屌 第三季啦

蘇狗lan左先

對不起

真

正確黎講兩季半

捧隊波捧到咁不如唔好捧

有無人分析到點解無TELLES

有咩好屌

0:10

10:0

你啱 第三個有份教既球季

唔反得不如唔好捧

呢個陣容大家可以訓身客勝了

唔可以含撚不如唔好扑野

70分鐘10比0

踢到未踢就反一d霸氣都無

買左客其他了

蘇狗食左一半藥
但又麥龜又占士

11比0

打吡郡球員去打吡郡po祝啦

11啦 不如拎多幾張紅牌算啦

無Telles係咩玩法

真
輸3比0好過

正選料果啲擺晒後備

係唔係有微傷
見佢上場早換

12-0

對面d領隊永遠都估唔到sob出咩陣

咁又唔係嘅
除咗占同龜
我覺得ok嘅
但唔出三中堅真係有啲on9

冇估過
垃圾曼隊隊都食硬

馬達最估唔到

狗會都出唔到比數

我覺得係James

佢教到冇霸氣又係球迷錯？

個新人左閘呢

個陣似要爭中場,叫james爆廢車隊長

蘇狗睇嚟想番去捉三文魚

追下一隊入球要發達了

迫不及待想劏車了

永遠對強隊都唔會諗自己一定輸
只係驚弱隊大巴陣 但未開波都係會想佢地贏而唔係比人炒

一場俾人入12次，個龍以後點見人

等睇廢老80分鐘出嚟入波

停咗無得買啦

可以轉行

佢個啲on9 risk taking
真係想自殺

上一次搶口
我地輸咗6:1

估下Canvani要第幾場先可以後備換入

屌佢老母又有陳祉俊條猁狗

我估75mins出

我就真係唔信隻龜同占士會突然呢場番生呀，死仆街so 9

87‘

Diu 4231

90分鐘入波

憑咩同車狗一樣賠率

ajax..人地有老母

補時

13比0未

13

13：0

14都嚟緊

喜般

買左第11 12 13球
唔買了應該收火喇掛

Mola mola

Thanks bro

麥瓜實比雲拿爆到一棟都無

亞洲阿積士聽日贏幾多球

35射23中框入13球

啲球迷對佢冇希望 就係咁解

咁嘅陣肯定又係先輸又要後追
劇本70分鐘換卡狗普巴入嚟
圍住嚟踢比美隊執多粒 好彩d嘅就臨尾追和

唔係球迷陣就要屌

個新仔上場十個月第一場，自己都話有啲攰都唔俾休息

ajax 個Traore5球

又唔見費sir帶隊嗰陣啲球迷會咁

3421打得順又唔出
蘇狗想點

前一場唔順

好事黎

mata聯賽 終於有正選踢 卡雲尼係後備

落埋飛

Telles後備都冇

乜撚呀 你拎狃同軌比？

13-0 vdb 會唔會後悔左黎曼

上場咪正選

買咩好 想買3－1

0:4

呢個陣想入波睇怕又要靠對面防線派膠一係睇蘇b點換人唔覺正選呢個陣破到逼搶

係垃圾聯賽屠人又冇乜意思既

其實會唔會copy 上場psg 尾段打法4222?

jame 福
般mata
fred mctom

係我地垃圾曼俾熱刺屠都係冇意思

come on james

係隊垃圾比人屠有意思d

Telles 咩事

四後防feel到又瘋狂失位補位

In so9 I trust

廢龜又mark自己友

落雨

見到廢沾有啲想嘔

馬災上場廢到sub都無份

又要睇麥狗冰狗出醜

唔會啦
有(每場幾分鐘)頂級聯賽踢喎

仲停緊..

太靚仔溝哂so9 d 女

勁大雨

贏完PSG又要輸波了

紅左

...

.................

Telles冇，T仔冇正選，屌你老母so9

無短手

......

真係踢出嚟西先鬧啦

屌出短手狗啦

尷尬囉咁就

唔踢啦唔踢啦

出晒事得有d過份

廢到後備都唔畀

當我無講過

So9 lan

So蛇知道麥湯同Fred賤骨頭
所以即刻係咁用

屌
今場點會出龜

今場邊個戰犯？
大熱龜
次熱冰

恥笑開始

mark住shaw唔俾佢入自己龍

So9垃圾領隊 好地地532/352唔撚用 俾人炒唔抵可憐

車仔個前線豪華到

柒頭占

我地後備幾好j

用龜同shaw真係戇鳩

馬達又佔中

福狗

出龜都算 道友連後備都冇？

占

好大雨

咁大雨仆街了
ddg 一定甩手
麥佳一定仆街

麥佳亞

柒頭占真係好撚柒

占唔會啦，你都無期望佢會做到d咩

有冇人一見到對中堅要回身追波就好驚

占笑到我

今場邊個輸波隨時俾人炒

仲有個隊長俾返bruno啦，大牛龜都唔撚識做cap

唔望波一支箭標走左

對面領隊又衰咩連後備席都唔去

想睇牙龜捉住ddg

mctom

占屎真係好撚屎

唔覺蘇蛇會有事

Mata

真 硬係凝住會有野發生

馬達可否不要老

nowe 4k一世都入唔到

T哥個樣好霸氣

占呢種係你讀書果時，足球隊要比賽唔夠人，搵個田徑短跑嘅黎凳腳

Mata 勁

輕鬆

撻頭 跣腳 同ddg有誤會好易中

Lag 到仆街

廢占又自己9衝

80m洗唔洗壓到咁前

咁樣點過呀dj

James

死去列狗喇占士

沾狗

James比James 完勝

出James等於踢少個

死廢閪占狗
睇見佢就憎

見到都驚 回身又唔係快 搶截又唔係好

我寧願佢壓前 佢喺後面我仲驚

Daniel James今場會入波

出廢老啦屌你老母

田徑占

真心好撚憎daniel james...

以為打352

慘得過領隊鐘意用
吹咩

福轉左 卡雲尼正前

要集屌成材呀

人地嗰james 入

一齊去英冠啦

James真係未夠料打正選

DJ咁多場都無啲好波睇下，真係得咁多料見晒頂

Kepa好慘

dean好chill

蘇b用心良苦，知道大雨唔咁快出VDB 木出嚟淋雨

點都好過9同10

今場有4k咩？

佢又衰邊範

真係好似Kenny

成堆翼都係垃圾
福狗就踩停個波
占屎就dup低頭死去

trashford係咪腦震盪唔記得點無球走動

兩閘企到咁前

mctom 要佢傳波就

麥湯

佢個腦都震咗幾年啦

你on9 ？技術係麻麻 但落場肯搏命 依啲先係魔性

麥湯d比波....

麥湯不嬲廢

mc tom

掛住啲學童飯票唔屌得架

教練冇料冇辦法啦
如果哥狗教一定勁過250

Mctom想點

佢d好似長傳重好過近傳

俾啲時間McTom

Mctom練好俾波先啦

學童：福狗快啲入波 我想加餸

廢姐唔駛憎佢既
真正黑人憎應該係屌馬個類仆街

呢個又誇張

其實james 都幾撚廢下 仲成日正選

你on9? 落場肯搏命基鳩本啦

Mc tom只係有一個有火既後備料

so9上任咁耐, 有冇試過企場邊?

James 究竟有咩生存價值？

lingard

今日派路比波仲準過2個防中

占真係好廢

上場咪係囉

下雨 不了

脊骨位係要啲時間浸 不過喺依隊曼就.....

未正式上任個陣

生得靚仔無計

佢憎黑人就真既

牙fred 吊7 james

占士跑左兩次 般奴跑一次都冇人睇到傳到唔怪得個個唔願跑

陣閪波味

又係傻閪占士 無位走落去托咩

上任前期成日出嚟㗎

佢仲踢波嗰陣

驚整濕個ipad冇得玩fm

蘇狗歐聯先會企出嚟
英超呢啲濕尻賽事 不了
btw佢個ipad係咪俾木狗沒收咗

Ipad害人不淺

trade咗換pro未到貨

閪波

我究竟睇緊乜

縮返後踢算la
攻車狗一比佢反擊就仆街

半場即出VDB啦

踢緊咩

卡雲尼

James入波我幫各位出火

Timo Werner + Pulisic

70前換人都已經叻仔
仲話半場

卡雲尼成個黃國桐咁嘅樣

感動既係 閪妹連續兩場坐bench

馬達走位應係全隊數一數二好

馬達同般奴一人一邊

寒冬戰士

我地隻占暫時睇落比對面隻占食到一棟都無

Bruno今日幾正常

用條j 出？

冇撚左佢，隊波咁正常

你on9?依家既曼大撚把人基9本野都做唔到

弱智 人哋車唔學巴黎唔主攻 你成個陣嘅缺點就出晒嚟 james除咗打反擊真係冇用

垃圾逼搶
似比人猜馬騮多d

占咁撚廢都食唔到就大獲啦

我地隻廢占太易守

最佳位置找到了

6 9 10呢三件

麥龜應該會係咁輸身後波

卡雲尼個衰鬼又幾型

DJ條路完全無希望，條友無咩個人技術

出到波都幫啦

占已lin化
出場陣容張相係lin個手勢

記錯一點開

應該輸硬

逆sir

佢只可以打反擊狂跑

首當其衝一定係妹

終於唔駛搵人激活

邊條柒頭諗到買james仲要場場正選

琴日陰鳩我

so far逼得唔差

walcott

好撚悶

用黑lin好過啦

睇下半場捱唔捱先

輪換ok
正選不了

大雨到

10都有份？

費達？？？？？

agger
只係佢好識擺pose
對住鏡頭show青筋再鳩叫好熱血咁

占都唔夠, 仲要加件百力支
係咪想打包當雙拼飯咁賣番出去?

我都聽到

唔好怪佢啦

又掉唔倒界外球

Both lan la

未到深夜已經西波

協議0:0

第一日睇域奇sir?

占都22歲 踢埋今年仲係咁閪應該借都無用

佢係咪搏命好易分 打鈀嗰場有心踢 腳步都輕啲

已經講咗幾次
以為now轉咗譯名

蘇蛇愈坐愈hea
好似係屋企睇波咁

以木狗嘅財妓

賣到1000萬算叻仔

件百力支應該有潛力過廢占 唔係一味靠屈速

悶到

蘇: 咁能大雨 我都係坐低睇ipad算了

so9眼訓了

其實硬件係齊 但曼既coach team upgrade唔到佢既software

角球10個人回哂防

對面都幾閪吓 打和啦

軌上力了

Chill到

會唔會水浸

邊有咁易

真係成個霍金咁

由以前霍金
變依家霍金

隔離扮左支啤酒, 鏡頭影唔到

真
成班靠自己開竅咁
冇人進步過

會唔會訓著

邊有

原來已經踢咗成18分鐘

主場咪當自己屋企

打反擊有時啲決定嘅好 但陣地真係閪到震

其實佢真係負責睇波

一路打機一路睇算

龜廢完兩場，呢幾場唔差

Alex連後備都冇

又燈

所以繼續買幻幻而仲係依班coach就準備閪多十年啦

有啲V92波感覺

未讚啦

Feel到車開始黎料了

Feel到要輸了

對面好有心機慢慢差
近10分鐘控球75:25

AWB

真....

大雨又係時候睇下邊個禿頭

馬達叔d決定真係正路好多

+1 開始被㩒屌
所以我唔明 點解車會出咁既防反陣黎主攻
而我地又會擺咁既主攻破密集陣打防反

佢球商似唔高果種

bruno手多多小心

Bruno想join馬

wl?

兩下又比番控球權人地

占士我屌你老母

因為蘇蛇撚狗都係啲扮戰術大師既人黎

想訓了

陰鳩我 搞到以為u隊一點開波

快撚啲換走條廢鳩

好想知咩事

點解唔打352?

奴sb

唔通留前鬥後

唔駛做到踢法好聰明既
做到合理既決定已經好好

So9

Ajax原來13-0, VDB有冇想即刻買機票

完全唔知踢緊咩

知道我哋唔識主攻 中堅慢
所以比控球我哋 用雲拿美隊專攻中堅身後

麥龜

SB比狗玩 悶撚到

80m

So蛇起身了

有無射過門?

推福打左，占狗換cavani打正前

吊，真係踢閪波

福有冇掂過波

上面話佢好有魔性呀嘛 夠做啦

半場換走James 唔屌sob

lampard 粒帽好型

發覺今場冇左現場聲, 唔怪得咁悶

如果0比0入更衣室
下半場一定比車攻爆
撚伯半場轉陣好勁

唔識掉界外球已經幾年了

蘇馬好撚樣衰

冰暫時幾好

同so蛇兩條柒頭都扮晒野

冇射門仲要唔知猜緊乜

入角球

未

占士d質素真係後備都俾多佢

角球諗起telles

撚伯都企出去
蘇狗由得班球員freestyle 完未

我睇緊d咩 悶到

林伯好似流浪漢

telles先識斬角球

無telles

慢慢嚟 由過後腦開始做起

bruno 撚識斬波

還我telles

咁多攻擊球員點解要出占狗

都靚架

冇射過門？

點解telles連後備都冇

今年二月依度唔係咁講

我地逼搶同車個逼搶

現場聲出返黎了

左路慘不忍睹

2隊都無

屌你老母
梳同james條左邊真係垃圾黎

係咁架啦

梳進攻嗰種廢

廢龜第一球都係佢斬頂爆轟既

屌

好似廢佬

上兩場搵岩個form, so9係都要扮戰術大師變陣

werner拎到就有架啦呢啲波

左腦冇腦組合

仆街 睇到係沙發訓著咗
2邊鬥廢

嘩

同化左
斬到羊咁永遠後柱

因為有魔性

呢下差啲出事

垃圾逼搶好似各有各做咁

真係兄弟爬山

般斬 龜頂入

shaw + 占 既左路真係英超中下游水準

不分化

左路兩條廢閪
占狗屌到爾
梳狗死撚日跑去d死位

好彩對面敗家

占士俾人撚

有輸波signal 了

就嚟成30分鐘唯一有威脅嗰球

望下個後備 sob都係下半場先換人禁掣攻架啦

開短龍門球猜完兩下又大腳
點解唔直接大腳斬

咁多傳失

佩利錫小心你隻玻璃腳

想問alex tells傷咗？

尋晚U23都有多啲進攻睇

望下人地隻kai

原來啲德國仔都開始禿禿地 啲頭髮好薄

Shaw d傳波 進攻 廢撚到

左路兩個0球商，搞唔掂

肥shaw轉踢中堅算啦

D占士 成年都仲係英冠級數

好撚on9
又變返後場build up

好撚廢

馬達啲體能俾佢浪費晒

不過之後唔知點出好似好多人

其實只係曼聯進攻廢得濟 相比之下車更加似攻緊

垃圾閪波比人猜撚到傻

番到黎英超又開始閪

冰人啲頭髮濃密到

shaw成撚日帶波 帶到凍晒先比

梳啲進攻意識好似落後緊現代足球20年咁

不嬲 不過呢度有光環

占狗唔俾Mata

dllm james

James呢下晒曬

占咁都唔交

防中會唔會推得太前，下下返後都差啲搶輸

占士d決定慢到

費達！

咁有角球

屌你 James

屌你老母占狗

廢龍

梳好地地又要打左閘
TELLES又唔出
又左邊又要出廢占
蘇狗唔識教波爛屍啦

Mendy

mendy

占狗死撚左去啦

mandy

文迪

做乜9

出返Cech啦屌

Mendy好笑咪一9樣

ball played to Mendy

爭啲入

買左角球大?

出返Cech未

個龍做乜9

差啲入埋

似first goal多d

點解進攻同防守角球
龜都鐘意攪自己友

細細個已經睇佢

終於1射1中

有射門

麥龜又推跌自己友

終於有On target

沾屎幾時死

ole又睇 ipad?

黑人守門員

兜兜轉轉最可靠都喺佢

屌占士 踢左都唔覺得好過右
成撚日諗住cut in 又冇咗既腳下技術
寧願你右邊順腳硬爆落鳩斬算啦

Mctom個下唔計咩

軌開始攻了

花都唔識插啦佢

攞咗隻Mukiele要試用

開始收皮了

悶到已經冇印象

睇下出e班人回防幾快
諗番開季頭幾場

bruno俾人mark死

屌你老母戰術大師又玩80+先換人

龜隊今日醒神咗，驚般搶隊長？

james同普巴個定位都開始尷尬

傳去邊

般防守都好危

解完圍無人散出嚟幫波反擊

james真係覆thank you and goodbye

Sb今集d電腦好勁

係要比d競爭佢啦屌

廢到

fred 比邊個？

麥龜好似幾穩

fred

趕返屋企睇場垃圾波

叫傑狗教佢啦
未撚見過踢翼完全冇技術

Fred

全隊都閪啦
啲進攻英冠級

今日fred好撚廢

廢柒

射波黎

費達控波咁

轉咩身呀on9

好廢呀

fred可唔可以咪再長傳

Fred歐戰先醒神

牙fred

廢凸我屌你老母呀

James個定位咪睇袋lo
咪走出黎柒

我都係打Legendary ，Ultimate 唔撚係俾人玩

fred啲傳波能力係零

有冇人覺得場波好撚悶

Fred做少啲花巧嘢啦好嘛

冇晒啲6x rating既閪隊用黎刷obj

Fred躝翻去打歐聯thx

占踢右又話佢左勁d 到呢排踢左邊

feel到ddg就甩手了

fred連柒兩下

Fred做乜鳩

廢特踢親英超就柒到

依家咩陣？

V92 ball

好快會失波

點解曼啲巴西仔特別廢

fred 根本除左tackle 咩都廢上場吹到kante

屌依下好似上季熱刺貝雲積個球
睇住佢推 但無人拍
得個睇字

pulisic做間諜未

Corner 三條友攬埋一舊係咩戰術
麥龜仲要推自己友

閪陣

Fred後備料

bruno打RM?

泊大巴

屌你，d電腦識插花，初波
我打尾二個個難度
係咪世界級

完全唔知咩柒戰術

我地d訓練真係垃圾，般奴兩球比兩個人包夾

永遠唔會有人識跑過去幫波

dklm真係無練過咁

成班妹完未

英國脫咗歐

Tackle都係廢
優點係workrate高

福

福差啲

On9

Ford

MBE單刀冇令人失望

唉單刀咁樣

而家成隊攻不鋭 守不穩

如果占狗+mata可以合體就好

福狗垃圾

福狗Good Try

mata 靚比

福

佢收皮啦

出馬迪/VDB好過

曼啲防守會唔會太斯文，成日都幾條友body guard咁跟住跑又唔落腳唔埋身

吊

Fred係咪唔識踢本土場

入咗就唔係福

Yes
Mata攻中

有咩理由vdb 冇得踢呢隊柒波

屌，朗隊笠死左啦

最有機會呢球

應該等開角球時
三個衝前中後柱

屌你咩rashford

福死撚左佢啦

乜撚野角球黎架。。。

可以互換嘅

垃圾福簡單既唔識射

珍

唔用下笠射
福狗

mukiele正

企位遮線差
對下游嘅反擊成日遮空氣同陪跑

85分鐘後先識入

咁快奴完

福狗未入過一球笠射下下無腦鳩ban

柒頭福

fred真係要歐戰先醒神

算係咁啦嘛

福災難級

Mata同Bruno 夾到
有埋vdb就好

占狗自己搵窿捐啦

冇腦係咁

福係咪無射過高波

笠鳩佢啦dllm仲抽

打咗七場，幾好彩啲對手好好

妹波
走位差
意識差
位置感差（特別Shaw)

人地唔出都射唔入

Trashford依球有進步
起碼起咗腳
你睇下佢上場

梳狗好鐘意推上去之後踩停個波

仲刷緊'岩岩刷完贏波

應該係自由跑位 mata 左中右都有出現過

有冇快啲嘅link
慢你地成兩分鐘

福狗占狗

屌你Trashford食撚屎啦

福狗啲單刀永遠都fail，但今次算好，冇再鳩扭幾下先

英超迫得快

翼同閘都零傳中同扭波能力
究竟上場點解會嬴

真係好易捉佢路，得罰球先會射上天

你老母福頭單刀又唔入

so9

蘇蛇心諗佢射入咗

但成日都因為堆埋一齊team kill

聰係咁J cantona

Sob屌鬼
同卡雲尼講，比你入撚左啦

成日以為自己好好技術懶淡定咁

so9同cavani講咩

福岸鳩

馬達咁老都高幾班波

咁就3x分鐘

傻閪福d射波廢過學界

究竟平均一場福失幾多次單刀

So9射應該都入

依家無乜人會咁高章

ole同cavani呻

依球福處理算唔差
Mendy封近柱

So9:你都入啦 屌

卡雲尼出名把握力廢

歐霸隊 歐霸人腳

trashford

比著係我入撚左啦

咁都唔撚入
卡雲尼笑笑口：下半場睇我表演

上鋪psg
福仔有單刀幾下都柒左

蘇狗望住卡雲尼屌有撚用咩

估唔到

出卡狗綠木啦
擺返福去左
占狗爛屍啦

Cavani 個樣

so9:我依家都射得入啦

cavani都係唔入容易既波

知我點解要買你啦

曼係咁的 忍耐下

其實個單刀DJ都應該準備插入

幾多分鐘出卡雲尼

問佢呢球射唔射得入

上場巴黎會攻出黎
曼聯有位攻咪攻到

又食黃

換左費特 同占士
換入 卡雲尼 同 VDB
福鳩去番左邊

shaw 傻仔咁

Dj真係廢撚到
帶波永遠過唔到人
基本上一拍就甩波

卡雲尼心諗我都可能唔入

So9同cavani講有撚用咩分分鐘cavani仲柒

同卡雲尼訴苦

shaw俾人屌打

so9終於屌柒mbe

Mata 防守係RM
進攻係AWB打哂成條右路

廢梳進攻廢定係防守廢

妹到就嚟訓著

Cavani陰陰咀笑

一諗到卡雲尼射單刀已經笑左

agger
懶係睇到好定但鳩射

根本應該走遠柱

蘇蛇對住卡雲尼屌福

Shaw

人哋隻占突破都有埋 又攻又守
我哋個隻

條左路兩件廢閪白人

Cavani笑而不語

條友根本完全唔夠班踢曼聯

好彩呢球唔係我單刀

上場TELLES成個左邊打晒
今場唔出
起碼有條友識斬波呀

卡雲尼炒真係唔出奇

Shaw真係好撚廢

英冠占 個種廢唔係講笑，LIN隨時好過佢

龜

MMA

平時都撐shaw
今日真係搞唔掂

隻龜

西波到真係悶

80m真係痴撚線

都唔知點答蘇蛇
都係扮聽唔到算

網上一定慢啲

達叔差d...

馬達

心諗你同我講做乜

Mata嗰種勁

Mata勁撚到

球壇最廢占士

麥龜係咪on9

咁都無12碼 on9

麥龜兩隻閪手

福唔show阿占

有telles唔出 出廢梳
條左路攻又唔掂守又唔掂

cool 頸 咁撚癲 判少咗個12碼

對面係kepa就好

占狗企喺度做乜撚

占士負責睇波

佢係咪當var 無到

Telles換走先贏

80m係咪唔知有var

占士做咩撚企中間阻撚住

又var

mata叔

咁都有得var

個mendy隻手真係幾長

嗰嗰嗰疤對蝗扯衫都吹

咪撚玩啦咁都吹
要攬就攬到梳爾咁啦

占士好廢

占士見福狗衝入嚟
你讓開啦好嘛

達哥暫時最好

福玩完？

屌你dj阻住福cut 入

俾十二碼都無得投訴

12m聯

愛的抱抱

james有咩用？ fifa就好用

80m小丑

咪呀屌
咪撚12碼

DJ同福又走埋一堆做乜9

cls大牛龜

12碼聯又黎？

都柒開咖啦，打中堅啦

龜係咪唔驚有12碼

咁都12M?

VAR乜

馬達真係勁到癲

橫身真係好似cech

fifa玩屈速實好用

無12m啦依球

On9 dj企係到睇波

岩岩個球又唔check 龜 真係笑話 屌

卡雲尼熱身

佢唔係Var 返龜已經好好

條友打中堅啦

隻龜 好撚痴線 80m

手長腳長
不過用波應該好撚廢

個var竟然唔係睇大牛龜

咁都check cls

dj換綠木未

shaw中堅算啦 閘無進攻 踢咩撚野閘

penalty united又黎？

占狗真係完全無撚用

上兩場仲有迷占傻鳩死撐

頭先以為佢check龜個球

要斬咗對手先可以踢波

VAR乜鳩

真打交咁款

80m小羞

真係抵比人屌
龜個下都唔撚吹

隻手如果對家識玩真吹得

佢成日都企喺啲好莫名奇妙嘅位置，不過講真福都係咁

乜9

kai高mata 成個頭

龜遲早又自爆

mbe 快啲收皮

有冇半場James 數據睇下

Cavani識唔識英文？

var角球?

80M幾穩

冇佢打撚?

占真係冇腳好波

般奴

上場踢中堅真係幾好
今場又柒番

猶記得有個賤種話般都一樣閪

Bruno真係好有球味

其實福狗都係好垃圾乜建樹都冇

點會有人迷占

皇馬果場 拉下衫都比12碼 你Cool 頸 唔比真係行運

屌你占士幫手拉空啦咪撚call波

比卡雲尼試下都好

踢中堅位黎講，佢速度算快
踢番閘就變好撚慢

Telles後備都無 so9

Greenwood in la diu

甩波80分鐘
再靈光一閃

So sir 幾乾身

占半場換啦，冇眼睇

sob真係唔撚會企出去提場架喎
成日都Phelan

now啲廢噏做乜鳩

Shaw真係好撚差

龜攬到咁

卡雲尼啦屌

屌真

如果進攻有多幾個好似馬達咁既正常人幫手，佢一定重好踢

真心telles仲慢
所以踢5後衛最好

踢乜位都係廢

福應該唔掂

冇mark 錯自己友好大進步啦

最驚有人傷

有VDB 彈彈波

踢得愈嚟愈好 so蛇準備得好好

占士快躝ok?

呢隊曼 On9 多過正常人

占士一季淨係對鏝猁踢4場就夠

撚伯排乜撚3中堅
攻爆我曼啦屌快d

仲有普

落緊雨
整濕我地so蛇點算

屌你老母out fred james啦

應該有d傷，一早都話無喺大軍

Ford唔多掂

林伯都on9濕晒身 學下我so幾乾身

斬撚左對西手佢啦 龜

出返VDB 好d

梳唔撚識攻就咪撚下下推啦

由mark啱人做起啦

剩係前場識現位已經好好

福傷就落場啦

迷占黨死撚晒？今日唔出聲？

換迪利斯啦

唔知做乜鳩咁就半場

占士走啦，換老虎啦

唔撚識攻就出Rojo 啦

達叔勁到

龍門球 我都開得遠過佢

運籌帷幄之中 決勝千里之外

占做埋JL 手勢

點都高汁過迷Lin

sub都冇換乜

真係當var 無到

仲踢緊曼聯咩

一陣入波

有無名單，想blk柒曬佢

竟然有人迷占

整濕個ipad冇fm 玩

下半場到普巴發揮

沾攞到個波
剩係識dup低頭鳩推
推到個波比對方拍甩為止

Fred又打回原形
甩波傳失咩都齊

一陣凍親病咗醫藥費你畀？

bruno 同馬達真係幾夾

mata同burno真係好有默契

後備都冇

出親dj都係第一個換佢走

Wbs進攻都好似冇之前咁on9
Shaw仲係7下7下

假球迷

睇咗啲咩

驚mark錯，一早攬撚實先

牙龜有啲料 打人攬人永遠冇事

Mbe傷就換啦

第一次見力架龍門咁勁

有TELLES都唔出
上場斬左幾多靚波
梳狗做唔做到呀

打少個咁

占士唯一作用係阻住福仔推進

沾好撚廢
賽前個出場仲要做lin啲on9動作

下？

等寧願左翼睇vdb半場pogba半場

對psg嗰場有幾件死攬

梳狗呢條廢閪攻守都冇
唔知點解有人迷

屌打返4222好撚過

james 換vdb 啦，打3攻中

隻龜咁都唔洗輸12碼

抵撚死啦死轟狗

咪一撚樣

上場打找卡素仲有人j 占士肯跑 好有火

保方偶像都係黑人龍門

係衰成日自爆

下半場換telles 開角球啦

我見識少

awb出波兩隻攻中攝前柱
中鋒永遠失蹤 講到口都臭

死車狗除咗4424仲有咩講
明明自己柒咗都話4424
唔知以為好似係猁狗

下星期都仲要對RB

sor 後備都無

梳狗係推乜撚嘢
點解唔可以一腳比上去

屌你老母買個vdb唔撚出 班小丑就場場正選

唔算勁啦普通料姐
球回傳又係搞笑

但係得佢夠靈活同高work rate

以前迪達都勁

福on9姐

西波曼

上半踢得幾好

21號換得未

獨食到閪咁

啲傻鳩話「射手係咁」

sub都冇喎
係屋企開？

控球在腳嘅比賽唔啱佢

場外打人俾人拉鳩埋

下半場vdb換占啦
其實我覺得占無咩問題
反而覺得佢係俾梳搞到亂哂
走位前插時又唔放波
返轉頭想幫波配合時梳又唔撚交
弱撚智
當然梳帶到上黎佢都應該走位啦

根本佢依啲先係英超應有尺度

50m簡迪廢特

出James打少個

後備都冇份啊屌

James 好撚廢

佢同mctom啲狀態都麻麻，好多波後防解圍出嚟都差啲搶輸

做咩出JAMES 都冇人比波佢
係咪勤力走位撕開防線造就隊友
普巴睇黎唔洗正選了

sob就算球員時代都係坐開bench
慣咗 無計

真係屌佢老母打少個咁, 少少貢獻都冇 傳腳波都傳唔撚好

占士未夠班打呢啲大戰，唔賣都借出去好過

不停餵波俾佢喎

Ole: "We stayed in the hotel & I'm sure the wives & girlfriends are not happy with me, but we want to stay together... it's a chance to have 15 minutes eating together & we felt that was right. I promise the wives & girlfriends we'll try to change that when it's needed.

會唔會下半場卡7咁入波

梳會推前十幾碼，然後比個3，4碼既波

其實占都好勤力走位
好似走空3次但得1次有人傳

無諗過交波 推大位就射

迷廢都覺得隻生蟲右腳真係好撚廢

靈活到施丹轉身

唔關狀態事, 佢地傳波一向廢
打psg 淨係tackle 先好

Mata個球如果kepa 守應該入到

福個撚樣應該去左call ball

出James但梳狗啲傳波慢撚過西
冇位比James爆點解要出

痴撚線咁樣都可以霸住個左閘位

見佢係有走下空位
唔知係隊友睇唔到佢定點

刷盤球數據

上場吹到kante
佢連hehe 都未到, 人地控波高兩班

由傳說中嘅kagawa，mata雙核
到宜家bruno mata 雙核

希望占士快lan踢咗年幾，得開季三場勁

拉膠個球點解會咁
拉右向左跌==>penalty

上場VDB出黎已經夾到馬般
SO9死都唔出
占士同你含左幾撚多呀

以前睇都算
家陣越嚟越鳩

俾地波俾人
企錯哂位
速度唔高
快d出巴西仔啦

對英超隊逼搶勁d缺點大咗

最緊要psg比好多空位佢地睇定黎交

Shaw有位都唔去
有人現又唔撚俾 唔知咩腦黎

般都係一時時, 成日甩

上年

所以唔係占全錯
根本梳同蘇都有問題

痴線

無咁黑

出得占就應該有空位就放比佢⋯ 但係冇人咁做

啲軌都幾撚煩咁都4424
係就黑撚左球12碼啦
龜果球var唔播出黎唔等於黑房啲球證冇睇

占向前跑都冇人比 不如出C7啦

個龍好典型反應好但無腦咁

想比到腳佢就走左去
想比走位波佢又企係度
一上腳就dup低頭 衝鋒21上身咁衝衝衝9跑

沾屎應該會換走

有時唔係佢唔想交
係左路推波一對二
馬達收左入中路+bruno後上
福頭都唔拉番左邊幫拖 重係企死中鋒位

因為拉衫拉得肉酸

阿福鐘意望地下射波算唔算壞習慣

出妹巴頂占啦

佢同shaw係左邊完全一pat屎

你係般都唔敢比
一比就斷

咁龜個球又真係應該比

佢踢大戰唔係問題 前題係人地三中堅佢邊有位跑

佢向右跳 對面拉一拉 feel到 咪借勢跌

點解轟個後備好似仲撚勁

有1，2 球shaw 唔撚傳

拎去杯仔出打後備咪算囉

佳仔好暴力

其實我地福馬木都唔撚識頂波
傳中高波其實on9
印像中好似冇入過

其實awb都好懶
快開個下 fred俾mctom
右邊佢冇上 mctom控推
人地傳中解圍出黎 隊友拎到波又唔現出黎幫

明明可以斬過頭波
保守到仆街

由鳩佢地啦
要黑，黑埋你球12碼都得
施華個球都叫踢到人

希臘個陣都係咁

Vdb先最夾mata

隻左腳都重好少少
隻右腳真係控到九丈遠

坐監啦仆街

覺得隊友唔係好想交比佢
走空哂都唔比

佢次次跑都係越位位

太累
出VDB幫佢地好d

應該真係唔信佢
最明顯係shaw

記得開post

梳strong hold個波到佢跑完緊係越位啦

普巴 vdb 綠木ready

唔換

兩個都好J, 不過冇乜機會同場

C7

一交就9跑 之後失波 比佢做咩

evra新髮型幾正
打nba咁款